HKBN 10月完約冑無推薦

經常斷線頂唔順
公屋有無其他選擇

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻

家居服務歡迎向我查詢 家庭娛樂組合低至$68月 包齊娛樂體育新聞台
CSL新客或現有客戶申請NowTV可享特別優惠 送Now Dollars^ / 光纖入屋優惠查詢新安裝轉台優惠
轉用網上行‧限時優惠
優惠1：「申請網上行2x1000M多連接寬頻服務送Nintendo Switch組合套裝 」
(包括一款指定Nintendo Switch遊戲)

優惠2：「指定私人屋苑限定優惠」
申請指定1000M寬頻服務月費低至$138*
兼豁免$680安裝費

「指定公屋居屋限定優惠」
申請指定1000M寬頻服務月費低至$105*
兼豁免$480安裝費

另可以優惠價申請家居固網電話服務

Now TV新安裝或續約都有優惠價 搵我傾傾啦
新安裝NowTV任包埋本地新聞資訊台

公居屋至抵優惠價雙重娛樂組合
$99月費睇盡Now TV指定電影娛樂組合內節目^
中文電影組合
HBO電影組合
Fox 電影組合
亞洲娛樂組合
國際娛樂組合1
國際娛樂組合2
知識組合
智醒兒童組合
國際新聞組合
STEM 學習組合(不包括玩具)
想即刻轉台睇Now 新聞立即查詢
^優惠期有限及受條款及條細則約束

即刻聯絡問下啦
Whatsapp :

TG：

最推介睇波Plan
足球組合
推介優惠睇英超＋西甲＋賽馬＋電影＋娛樂＋新聞
至抵價＄273^月費 另加接駁費用

🔶6星級體育組合🔶
英超、西甲、法甲、意甲、
歐聯、歐霸、ATP及WTA選巡迴賽、網球大滿貫、桌球、羽毛球、F1賽車 等等
平均月費$323^
限時最後今個月登記

即刻聯絡問下啦
Whatsapp詳情(請禁入連結立即對話）：
查詢⭐
TG：

^優惠期有限及受條款及條細則約束  LiKE1OO寬頻服務只適用於指定住宅地區, LiKE1OO寬頻服務由 (HKT) 提供。

NowTV新舊客戶優惠專線
英超西甲歐聯睇波電影新聞
免4個月月費，再送氣炸鍋或低糖電飯煲*
24小時免費查詢
指定屋苑低至$99* 睇盡Now TV
$68* 基本家庭組合優惠之選

PCCW 家居寬頻1000m光纖入屋優惠
LiKE1OO尊享豁免12個月月費*
LiKE1OO1000M光纖入屋寬頻服務優惠亦可查詢
指定屋苑申請1000M寬頻服務平均月費低至$105*
*優惠期有限及受條款及細則約束。LiKE1OO寬頻服務只適用於指定住宅地區, LiKE1OO寬頻服務由Hong Kong Telecommunications (HKT) Limited 提供。
Csl一條龍服務
⭐️新舊客戶都有優惠⭐️
WhatsApp📱
Telegram📱
*須受有關條款及細則約束

我岩岩申請左hgc寬頻
個sales跟到好足，全程跟進
直接爽快搞掂晒

你可以搵佢問下了解下

HGC寬頻

HGC寬頻最新優惠(新客戶/轉台客戶)

光纖入屋 100M 500M 1000M

還有其他額外優惠計劃，歡迎查詢！

合約期內包一次免費搬遷！

如有查詢：
Whatsapp:

TG:

利申：年資超過7年

hkt 網上行寬頻now tv ，信心保證

Hkt now 網上行有更多優惠👍👍
快D搵我了解下，保證最平
Telegram:
WhatsApp:

快靚正Now TV / 網上行
☎️6487 6248 陳小姐
whasapp :
絕不hard sell 放心查詢

2020/9月份計劃
HKT/網上行Netvigator
申請指定2x1000M送switch主機跟1隻指定遊戲(pokemon Let's go 連monster ball plus)仲送你1份迎新禮品
申請指定網上行計劃免費送NOW TV 30個精彩頻道, 頻道內容已經包括Now新聞台同直播台
仲可以免費揀多一個價值$88娛樂組合
HKT網上行直屬員工

9月份(網上行/HKT)限時優惠
⚜指定公屋/居屋
💯獨享1000M光纖入屋計劃
✅合約期內豁免12個月費平均月費$105
⚠️豁免安裝費

⚜指定私人屋苑
🎭獨享1000M光纖入屋計劃
✅合約期內豁免12個月月費平均月費$138
⚠️豁免安裝費

💎近期迎新禮品包括
⚠️1. Origo纖幼旋風式吸塵機 VC-10
⚠️2. 2000 club 積分
⚠️3. 10 CGA(Cyber Game Arena) game playing hours
⚠️4. Logitech Wireless combo MK270r
⚠️5. POUT NOSE1 空氣淨化器套裝
⚠️6. origo" 健康免油空氣炸鍋 AF-132*
⚠️7. Now e now爆谷台全年通行證

15/9/2020 全新計劃(公屋居屋/指定私人屋苑)
plan1
(網上行x4K Now E 英超及西甲24個月通行證計劃⚽️)
1000M 24個月合約期月費低至$228/$258
豁免安裝費
每個帳號可以提供2部裝置同時收看2場賽事

plan2
(網上行xNow Tv 6星級體育組合⚽️)
1000M合約期24個月月費低至$398
送亞洲娛樂組合
送oto溫冷美摩師(eg-70)
英超/西甲/法甲/意甲/ 歐聯/ 歐霸 /F1賽車/桌球/網球大滿貫/ 羽毛球/乒乓球....

新建公屋居屋/私人屋苑(有特別計劃)
歡迎各位巴絲搵我查詢🎗
Whatsapp:👇

Telegram:👇

* 優惠須受有關條款及細則約束*

網上行9月份全新計劃

如有查詢whatsapp請按👇

TG請按👉

Now TV新安裝/續約優惠
指定足球組合免你４個月月費

網上行1000M公居屋低至 $105
私人屋苑/村屋請PM我

WS 👉🏻

TG 👉🏻

有線寬頻
200m 低至$58
1000m $88起
$109 連有線電視電視43個台
免安裝費包搬遷及維修
查詢電話📞WhatsApp
Edwin 黃生
96831853

Whatapp⤵️